有一樣嘢叫做冷處理！任由佢沉底

幾個月嚟我哋喺行動上，思想上總會有大大小小嘅分歧
由民間記者會，裝修，火魔法，私了，休息，蛋糕.........
無數問題我哋糾纏過，有爭論，呢啲嘢都喺冇大台情況下必然出現問題，最後我哋迎難而解，重新返主線任務
希望大家可以繼續不分化，不割𥱊

利申：對於聲援加泰，我保持中立立場

大大小小問題爭論我哋可以解決而達成共識，我相信我哋可以做到
唔認同對方時，避免一開火屌人on9,弱智，分化，風向，冇腦，更加冇必要吹呢個失敗風
對住同路人冇必要咁講嘢

如果覺得心煩氣躁，建議你del咗連登一陣，心態會更平衡

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個